絶對唔可以得罪啲哨牙嘅人

佢就算唔夠你打 都可以咬撚死你

樓主哨牙 ？

啱啱俾你隻賤畜咬完

我做開gym 樓主我可以一拳一個

哨牙可以點咬呢
啲上下排啲牙都叉出黎咁一野勢落黎咁叫咬咩

關你鳩事？

照你咁講，自衛一野打爆佢棚牙咪得

我做開尖 樓主我可以半拳一個

佢地排牙鑲鋼

我做開占 樓主呢啲督死都得